捐錢撚

企街叫人捐錢果啲真係咁好揾？依家依類越黎越多。好奇佢哋月入有幾多？

一年賺三千萬左右喇